[ViuTV] 美女郊遊遊 x Double S 討論區 (8) 謎之嬌喘聲

New post

咁快爆post

もともと

好正呀

自肥可恥

欣妍件泳衣係H&M 我女友都有件

大撚到

すばらしい

有冇slow mode
我怕暴動

律師正到

這是不夠的

牙CHOK 我地靠你了

喂咁樣㗎

阿dee

dee

律師

屌律師大鳩到

淫笑dee

Dee哥

冇人cap圖？

律師大撚到

欣妍

白泳衣好撚淫 ..

阿dee就猥瑣
Mike就冇問題

剝多剝多

lm

我屌 阿 dee 隻眼細到

實心

DEE

sc 谷到

6c 對奶cls

不得了呀律師

對波反光

OMG

。。。。

硬了

好撚大啊

等cap圖

勁快爆post

呀dee 扮化骨龍

好彈

CLS㗎

Shirley 陳正呀

好撚癲
睇蝕晒

好撚痴線呀

我唔得了

律師件泳衣邊到買好靚

咸濕節目咁

佢地做主持
真係有啲造作

點解兩條女咁撚大波

好撚正

律師大奶

呢個係好節目

SS有冇E cup

不得了

6c 夾到對波

係 但大家都志在睇女

佢兩個咁樣出現係我面前都唔知點算

Sc 喪谷

C. 非天然不了.....

導演又自肥？

導演

啊～～～～～～～～～

sc好正 有dum波
我愛sc

又低炒

ViuTV最高收視未

支持viu拍多d！！

蚊咬波

Mike好撚咸濕

節目組知網民想要D乜

陳茵薇係大波星唔再寂寞喇

如果我行山嗰陣撞到兩個女仔著到咁都唔知點算

星期六日要重溫今集

真係好撚大

不如一齊行

呀dee好好笑

個胸畀蚊咬到咁腫 好慘

SC好厚墊

論奶律師正好多

我想做蚊呀

我要揸！

5日做左25年運動量

咁多咸濕仔

全部嘢喺5日內做晒

都幾難行今次座山

想做隻蚊

律師大好燃多woo

想要第二季

不打了.jpg

人間性器

SS 推曬對波出黎
SC對波靚d

屌你做乜用今日airtime做回顧

有毛蟲跌左入波 lar 會點算 ..

開台以黎最高收視

笑死

求cap圖

好想同佢地瘋狂做運動！

唔理
陳欣妍 陳欣妍 陳欣妍

永續唔該

認真 兩個都係假大空

咁行法都唔乳搖

其實體力點回復到

真心比大家揀 睇雙s定係金剛麥包呀

好想佢哋出外國拍

完全睇唔到後面個景

咁阿dee果對呢

想要低炒圖

律師真係太完美啦

sc條線冇咁長，但就同ss一樣大

總結sc大過ss

屌你，咁既節目都仲會去tvb 睇肥媽，真係同投俾民建聯一樣食開屎，支持viutv

SC本身有波

Double S

不過佢個樣靚過SS好多

盪下盪下

鼠皇芬vs遊b

完全唔想睇post

阿dee同導演有眼福了

sc對波好似挺d

我好似有少少眼花

識唔識波㗎

下集可唔可以叫蘇菲同鄧月平拍

行山一定要chill
好撚同意

Ss對波滿撚到

屌你mike

鏡頭焦點

Sc 先喪谷

咸蛋黃

出淫題

兩個都谷行

同時又好大

鹹濕mike

agent L有冇當場偷偷地打飛機

兩者都ok既 太多依啲女節目好易悶

又好大

好撚想渣爆佢地對奶

不了

我覺得SS靚d

嘥氣

兩對波都唔知望邊對好

睇住先，有排 up 圖

高炒

打和啦

平姐ok
蘇菲就……

吹水，肯定唔係連續五日拍

真係食平3D

唔得閒睇
香港好細佢地對波好大

係好撚大

掛住睇電視 懶得上黎

I’m a simple man.

好想吊

cls 仲要低炒

唔係呢個節目 我都唔知原來你哋係咁大

Cls

都奇怪 係咪push出嚟

係呀
好大

一邊鬧導演自肥
一邊偷偷丁

你地好大

呢d 高水準

唔知望邊呀唉

好撚凍咁

我feel到有啲頭暈

食平33D

仆街導演

港女好細 但係double s好大

J出血

我覺得最緊要都係睇搞唔搞到氣氛

蛇

SC 整得算唔錯

導演想講對波呀傻妹

我都想揸機

師兄食咁偏

好撚淫

有push la

完啦 下星期做乜？

好想畀佢地澤到我斷氣

各位巴打今集射左幾多

蘇菲 鄧月平

好靚

oral要有job先100分

有無巴打無聽過佢地講嘢

完全無睇個景

個大存在左啦

大大大大大大大大大

豐滿鬼妹bikini

點解可以咁正

唔係都唔出奇啦
行一次山隻腳都攰幾日

淨係睇波ok

ching食開屎？

呢個oral幾多分

個連島沙洲正喎

推到有手機wallpapers 系列

佢除咗收鼻翼仲整咗啲咩
佢都整得幾自然

仲有五集

邊有咁快

星期6日點過

想睇沙律

半月灣，伊呀！

美女膠遊遊

唔好問啦

欣妍孖辮

Show 肌

非常正路線個妝好濃

dee gor 係咪真係身體有事
行到尾

SS真係完美既女人

果陣ig有出story

鑽石與黃金
唔及我一片真誠與真心

孖辮仔

好撚大

SS 女神頭

陳好似 balance d 形狀靚 d 渣手好 d...

對波癲到

成地精

有呢個即克唔撚睇 澳門支那狗

好味喎！正喎！

做乜要拎稿讀

本身中意sc, 睇完個節目中意ss 多d

導演答案：
香港咁細嘅地方
竟然有咁大嘅波波！

下個禮拜仲正丫

個導演自己收埋幾多footage

個波好白痴撚線

係連拍
除左有時00:xx先走果D

我真係好愛你㗎沙律~

重有5集

咪係

廟細燈籠大

好想瀨

下集又有教練

下星期雙鹿

見佢哋咁行 真係好撚辛苦..

下星期係咪冇bikini

睇完個節目我都好攰

我要揸住啲野

講真真係唔建議跳崖

下集玩命

蘇菲直情係醜

多d error

完全唔知佢地噏緊乜

15mins節目都谷到1/4 post

律師先大

佢地有講野?

真係日日拍

有ig story睇

我都好鬼鍾意呢啲

屌有聲

我明點解落山唔影,

大家都唔得閒 兼 佢哋應該沿途都要好多人幫先落到.

下星期d片岩見到都驚

條友真係唔識

屌
連女睇都覺得好正

集集都好想睇 唯一唔想睇黑警果集

佢青頭

留名
應該j成年都得

可能落山太多謎之聲

呢個節目好有教肉意義

要永續

佢哋推薦完嘅山 本身都多人行
黎梗依幾個星期肯定仲多

Gay test

唔想欣妍見到呢個

見到有d想玩

岩啊

回味緊果幾下聲

cut左佢啦

港版天使之路

今集冇時間上黎

呢個製作團隊真係好撚痴線

識睇就知ss 真野
Sc 谷到面都紅曬

個條死肥鬼

強烈要求出郊遊遊2

間唔中叫金默拍翻啲c9 旅遊節日
依啲節目啲老母一定好唔鐘意

橋咀學潛水去到嫌

個陣我地日日估佢去行邊

照揸

無錯
cut

問題係無波睇呀

ss係公子會都有講係連續拍5日

av監督來

其實係 點解唔揀啲簡單少少嚟行
反正大部分都係睇佢哋兩個咋嘛( 最多加埋阿dee)

落山應該真係危險好多

好攰
我要休息下

但頭先那段應該無咩人會行啦

thx

成個星期最愉快嘅半個鐘

知林ヶ島

應該超多人去
仲要D CASE得返單位數

希望cut咗佢就算

著到咁行蚺蛇尖應該要全身換皮

落山都拍到嘅話
班crew去玩國際級越野比賽都得

SC其實對比好多港女已經幾好波
但律師真係天然大 屌打埋佢

Sor我知SC有睇post
不過我都好鐘意你
你靚啲 你個奶數我夠架啦

影唔到啦,得幾個SHOT就冇
上山就多D

想俾沙律西面 屌柒我

行山同越野比賽點同
即係毅行者衝時間同埋完成都已經有分別

一定雙s

索澗好玩，大城同雙鹿都係熱門入門向
當然最好搵有經驗陪行

我諗緊呢個節目輸出去台灣台仔會唔會鐘意睇

老公睇到

睇完出晒汗

鄧月平把聲好煩

唔會啊 香港人為打卡 乜鳩都唔理
隨時聽日有飛行服務隊

ss冇露肚就知有肥唔敢露

sc瘦都咁大其實有假波成份

不過我都係中意sc多d

小豆島出名啲

佢有種中二病mk妹味
之前睇辣伙頭都麻麻地佢

真係亂行的跌死都似

Ss有露過啊 紅色bar個集就有啦

Ching識野
其實波都係脂肪
所以大波一定有肉地
不過ss呢個比例已經好完美好屈機

想睇佢地點落山！！

攞住啲架撐落蚺蛇尖仲可以keep住拍到shot
體能難度都唔低

其實樣都麻麻，對眼好怪

蘇菲

導演雖然賤 不過好知我地想睇咩

2個都真胸

冇人想睇件死黑警偷渣雙s 對波

有冇可能爆多個post呢？

SC件H&M泳衣本身厚墊 不過應該C仔
舊年買咗件比女

據聞佢喺行內個朵已經等於扮大牌
呢班crew玩嗰啲嘢佢點會肯

真
明明瘦

人間性器

屌 唔好轉人啦
用翻依兩條女 拍多輯
佢兩個我好ok 轉乜9鄧月平

pish

導演mike又自肥

聽佢地由蚋蛇尖落返嚟嗰下都覺得辛苦

爛啦on9平
雙s永續

SC 我知你有睇post 我支持你多啲架

佢地上落得咁輕鬆先奇怪
係cut 左定咩

ss

永續雙S啦 明明雙S先係重點

鄧月平個樣又膠講野又冇腦

real Double S屌打學是學非班高矮肥瘦

如果有Budget想雙S試下error遊果D挑戰

唔好再郊遊遊！！！
佢地行得好辛苦
不如美女行街街

如果呢輯相喺ig有得睇就好啦

佢兩個加呀dee真係好撚正 又有得睇 又有得笑

唔係error班友咁玩得冇咁好睇

美女error遊

SS單眼好屈機
上集已經電咗一次

你個名咁？

Hi 欣研 我係B Williams

大戰返三百個回合先

Shirley Chan 好玩得好搞笑 我愛你啊 💕

嘩呢個實俾全世界人屌
實鬧話製作組虐待女仔
Error都好睇呀

睇返煮野食8個
Double S 真係跑出黎
抵開套野比佢地

唔好用黑警公司就得

Hi, 沈律師
我係 銀行收你皮 - 大軍

連登全體民意

Viu TV 原班人馬拍多輯
唔要鄧月平 永續double S

sc世界第一，可愛搞笑，
又識唱Opera
好正

有仔就冇咁好睇架la

真，我都唔鍾意Larine
蘇菲更加乞人憎

就係辣伙頭嗰陣已經睇佢哋

shirley chan bb我係賓穎 我愛你呀

咪抄

主流民意

Shirley Chan bb我係我個嘢壞咗呀
我愛你呀

拍手通過ok？

你哋唔好爭啦

決定翻睇
支持viutv搞大double s
可以多d曝光
(最好多d比堅尼環節)

強烈要求Shirley Chan 要唱一曲。 我未聽夠！！！

認同請

我要GIF

交俾紅人 chok 巴

Yoshi都ok嘅

我辣伙頭已經開始中意kai妍
kai妍加油！

建議埋導演團隊好友可以搵埋193 應該會笑到仆街

咁yoshi本身都拍緊好多套野

kai妍魔音

SC ig覆咗拿度巴

律師未入viu 己經知佢係人間性器

黎真就開套美女ERROR遊啦
導演MIKE快D寫proposal

幾時覆我
我愛你呀欣妍bbbbb

Kai研真係好正

支持妳

你已經上左SC個ig story

仲有5集喎

SC 我係平匡先生

我原本對SC都無咩特別興趣
但睇完節目 好鍾意佢

呢個真心有得諗

真，兩條女加入一定成被玩對像多過食飯
error四條友加花姐互相迫害已經好好笑

改名先講啦

不如搵ss拍下一集入住

SC + MCM

搞到好期待

推到導演睇到

SC 我係琳寶堅黎

我好肯定佢地流既眼淚多過佢地講既對白

講句公道說話 lamting都好正

其實sc好適宜拍被嚇既節目，好想見到佢瘋狂講 丫咩爹

林婷帶ss探靈

導演果然係導演

磨牙

係 但加埋 sc都應該好正

lamting + ss

肥仔本身有女朋友應該憐香惜玉d既
保錡都係認真格
但剩低兩個係完全無底線

下半身都bikini 啦

MCM表示多啲嚟密啲手

對靚女就唔會無底線架喇
你睇下mike就知

kai妍

糯米雞
婷b

最唔玩得係肥仔

其餘三個都無底線

有冇落水嘅gif?

功德無量

第一張對腳合得埋

啱啱睇到旅巫個預告
如果係2S做就好啦

咁佢leader黎都要有d矜持唔可以太放既

又自肥

「快、吞、轟」

Error遊好多野恐怖過bungee啦

點解女人心口個兩團肉可以咁吸引

食蜥蜴真係好癲

因為男人冇

生魚眼先係大佬

應該都係睇女為主

倒曱甴193

冇人想睇

如果沙灘輯相喺ig有得睇就好啦

bungee jump留比ss

有冇行山彈下彈下嗰啲

其實睇佢哋去外國行下景點已經可以

SC靚過SS好多
波形又靚d

咸濕劉諾衡mike bb
我係菠菜妍 我愛你啊

其實好笑就唔多覺
好多位都覺得尷尬
淨係睇波睇山 Is ok

講好笑都係Error一班男人好笑啲

Saved

要睇佢地挑戰自己先好睇
一係就好似衝三小咁出去外國派膠

sc ig覆我

欣妍要睇稿 (不過係唔容易嘅，而沈律師擅長背嘢)

非常正

下星期，有友情：

又有高難度：

牙chok真係靠得住！

終於出哂今集
密集視覺剌激，就快撳爛 keyboard 個 shortcut key

會唔會變左error幫double s頂哂
點解要糟質兩個女仔

chok巴腳軟未?

睇返 (3) 號 post，1/4 出三點式行山個 promo 啦
chok 巴有整

功德無量

應該chok到j都縮埋

Yoshi + Kanya 都 喎

我冇!
係暈咗

你哋咁樣會眼濛

咁癲

手足好波！

SS ig有直播

ss ig live

就算成日做運動 唔行開山
行兩三日應該都想死
所以double s都幾叻女

律師眼鏡look

做乜改名

好重負擔，想幫下佢哋

嗱各位，呢個終歸係行山節目，要睇返好靚嘅香港郊野景色咖

原來係含生

鑊剷都溶埋

係嘅係嘅

呢下好搞笑

唔關Yo仔事的

Yoshi好撚嘈

d喘氣聲搞到我射撚左

推返自肥導演上嚟

岩岩先開始睇第一集
見到呀Dee笑死

失瘀用口水捽
Yoshi

chok ba係咪導演本人？

師兄又係你 唔使瞓咩

導演係仇人

夜鬼

凌晨交比me

入黎關心chok巴

冇事 已經冇反應

咁大鑊

律師搬出黎住搞到要飲ice屎水

沈殷怡真係鍾意蛇蟲鼠蟻
馬達加斯加曱甴

其實節目可以係最後加個讀連登cm環節

免疫

準備好就Go!!!

沈殷怡IG LIVE

律師個衰妹成日都單眼

大面妹

Part 2了

沈殷怡要讀連登留言喇...

<

今晚有咩?

殷怡 Yo仔hi

律c真係世界級

仆街了

好彩我啲留言都冇乜嘢

同Yo仔新居入伙IG live

頭先訓左冇留意

沈殷怡一邊飲酒一邊LIVE

律師飲完無咁拘謹講野放左 仲正過平時個正經feel

咁早訓

佢對有人話佢整過，發嬲喇，話侮辱佢父母

攰得滯訓左陣

meet自己個鼻

睇佢IG好多年前既相都唔覺佢有整

律師你好

沈殷怡缺點: 沉迷電子產品

Deegor睇呢個post會有咩感覺

deegor：個節目我都有份嫁
點解唔講我
打你!!

Shirley Sham 版你好賤呀

鹹濕鬼

ig同lihkg2個世界
希望唔好發癲

眼鏡look好正

痴線 睇完直播律師真係正到癲 勁老婆feel

sc幾時直播

我驚佢睇到發脾氣

sc星期6.日可唔可以開live

2日冇得睇你唔知點過

唱離家出走

即刻關live

一見到都係諗起個幕

6c 唱歌好好聽

似乎已經俾其他留言 distract 咗

仲要可以處理埋曱甴昆蟲 世界級

下一站天后

喂律師真係唱得好聽喎

佢唔講家境就咁剩個人追佢d人都香港排到澳洲

見到shirley減, 眼淚自動流,
屌, 乜野留言黎

堅

住公屋, 居屋, 私樓細個1000呎, 自動出局

廢Shir

我唔會見異思遷

律師飲左酒好似high high地

環繞地球一周都唔過份

律師痴咗線

沈殷怡玩熄浴室燈

6C high大咗笑唔停.

又開多罐飲

笑個陣勁可愛

點解係咁有人話佢似 coffee 咖？差咁遠

我又覺得佢唔係要人家境match到佢 不過要係叻人或者信念好強嘅人

戴左眼鏡有少少似

起碼要勁過佢先啦

貪平所以買 Ice
律師自己都覺得麻麻

仲係報自己170高

啱呀，佢無報大 2 cm

唔係一般人可以勁過佢佢好似嚴重保留實力

沈律師集 Chill Club 五月尾播

5月尾先播佢集chill club

魔性笑聲
本身辣伙頭已經係律師黨 睇埋之後啲節目愈睇愈正

學歷上佢係精英嘛

睇完律師shirley個live 即刻對佢好感度大升

ig 8.5萬粉絲

Double S都good

仲以為沈震軒係gay

印象中辣伙頭我follow嗰時好似先係50k左右

個live好似有問題?

係 我覺得世界離棄左我

yes

開番喇

仲有3百幾人

部Switch好幸福

「係因為窮呀」出自沈律師把口，無說服力囉

飲3罐啤酒都唔面紅

Yoshi唔好瞓住啦

好劈得下，不過佢都 high high 地

睇緊live覺得沈律師呢啲女太高質
正常男仔都會敢追
太勁兩文三語都好撚勁痴線

Shirley點解唔喺本地讀u嘅 有冇人有聽

又叻 正經又得 玩又得 又可愛 唱歌又好聽 重鐘意打機

大致好似話佢想唔喺本地讀大學
本來一係揀台大，一係復旦
(佢話佢讀開中史同中 lit 所以無考慮英美大學 )
後來復旦俾船佢，佢就讀復旦喎

我叫慢慢呀屌

打錯應該係唔敢追
實在太完美
冇番咁上下LV都唔咁去馬

屌

本身話想出去試下 唔想比屋企人管住 個時報台大 同復旦但復旦有全額獎學金咁就去左佢強調係2012年 之後讀完發覺人治多過法治所以走番來香港（佢咩色大家都知唔好逼佢喇）

人生贏家

見住佢點捨得去瞓

律師佢痴q左線呀

醉了

佢仲自稱廢 shir
佢咁都係廢，呢個世界大部分人都唔知要去邊

佢話：「我無醉！」

Thanks巴打 估唔到 佢文科都會似係eng lit 世史 又會揀依兩間咁特別 就算唔係有錢女都會想去歐美

上海讀書但佢d國語似台灣口音

我覺得成套個精髓係mike哥到

開心得你

live到3點

律師=人生勝利組

睇完律師live真係沉撚哂船

上面幾位睇成三粒鐘live都好迷下

我完全唔明點解佢之前條仔可以出軌

我miss左有佢果part......

又唔係真係坐定定睇嘅
同埋佢都keep住有野講所以又唔係好覺

佢眼鏡look好gfable

唔知邊條柒頭係咁話唔戴眼鏡靚啲 條友真係唔撚識架喎

個live有真性情，好睇

雙S糟質error同mike

唔好啊
客串就夠
error遊長期有女一定無咁痴線

SC 左胸差D離罩 ...
SS 裝好裝滿
但 SC 有腰有腹肌

屌，第二朝返工無得睇

呢兩條女想上位去拍4仔好過啦，露啲又唔露啲咁，扮晒嘢，正一淫西。

以你嘅邏輯，你個世界觀都好撚大鑊下
即係除左支那同北韓之外
全世界嘅女人都要去拍四仔

S.S 著咁的睡衣訓覺.......

我都睇到訓著左

做得娛樂圈，係咁㗎啦，賣肉不如拍AV,上位更快

淫賤的雞

導演mike把聲好好j
好想睇佢真人 仲要係紋身仔仔
我愛mike

邊到有得睇番

佢地一齊煮？

住

晚晚中出到腳軟

班crew係咪一路扯住拍

咩apps????

無記錯 Double S 嘅 IG story 的話
佢哋拍橋咀島嗰日係搞到中暑
欣妍仲暈船浪
所以出到嚟效果仲咁好，佢哋真係勁

以佢哋嘅兩個嘅吸引力
有需要咁樣做咩
係咪第一日見佢哋兩個拍節目

ViuTV其實真心勁
嗰陣辣伙頭話想睇Double S開節目
佢哋真係咁快手開咗個俾佢哋 雖然唔係煮嘢食
一開仲要開個咁癲

又唔係一樣想搵老細包養

呢個節目睇到我阿媽都勁開心會同我一定坐定定J女同埋佢少有地會讚女星靚,double S好啱佢口味,對上一個佢會讚靚女嘅已經係gal gadot

今次入到屋喇

0:48慢鏡

SS 上咗點相

可以上佢ig J

有冇佢ig

soaplau

正正

又要貼

得罪講句 其實我覺得尋晚IG live個律師仲正過呢個

都咁正
6c真係冇得輸

行完成日山 件底衫 同對襪係咩味

睇過咁多套行山節目,呢套神作

律師對奶正好撚多

唔同欣賞角度

支持欣妍嘅巴打
識做啦

覺得沈殷怡有d角度幾似tommy shan

個種造作係台妹咁既lv...
香港女藝人真係好少呢種年紀可以假到咁但觀眾(至少連登仔)又受

Auntie Gal Gadot都識

你睇fb d comment 都好多負評

但呢度又好多人受

佢唔係識,不過係嗰陣見到wonder woman上畫賣廣告就話呢個女仔好靚咁啫

但係一路以嚟都冇乜聽過佢讚人靚所以今次覺得好意外

呢到冇樣冇detail 可以將內心最想講最毒個邊出comments

向fb 講，人地（d女）馬上講收皮啦 咸濕仔

所以好多時呢到先係真心話

Facebook D人係鍾意霸佔道德高地㗎啦

岩呀

【多圖】「 Double S」沙灘奔走找數 網民暫忘克警入鏡：我原諒咗

律師應該包返你轉頭都仲得
巴打你都係線吧啦

比d掙扎

好多都係女人

著到咁都唔知做乜
依家去行山喎
選美咩
講嘢又低能
唱歌又難聽
重要兩個都唔係靚

啲女人嘅comment

今晚viutv有新節目做
大家支持吓
[Viutv新節目]寂寞是幫兇

欣妍又mon

咁快掙扎完

快啲比多啲動力欣妍拍片

連登全面所有女都係雞，呢個係定律嚟架

定律係用來打破㗎嘛，唔好咁迂腐啦

好想睇沙灘嗰輯相

SC身材fit過SS
但SS好靚女

sc

有冇人覺得依個look好好睇

sc gum jeng duc m duc ga

sc好鄰家女孩

gfable

佢哋呢個環節個妝好濃

仆街衣櫃搞到我冇live睇

一集開到一個post 算唔算神劇

其實一邊執衣櫃一邊開live咪得囉

遮左我個“鳩字”

我轉左名啦 唔洗再遮啦

佢無遮我
想睇live 啊！！！

但個名仲衰過之前

上電視嘅巴打開心la

唔敢ig dm 陳欣研
呢度講嘢是咪唔會理me

下次遮鳩曬就仆街

會

唔再cap你

一定會我就係成功例子

直接cut 走你個名就好笑

唔好呀

邊個字唔岩，我改

我都覺得係會咁

正呀
真係配得起女神頭呢個朵

突然發覺好似tifa

sony可以搵欣妍cosplay

又多個job

個波好正

原來欣妍貼咗我堂

新入嘅巴打要去睇返辣伙頭

冇辣伙頭應該冇而家呢套

e個真

導演幾風趣

嘩我上咗佢ig呀

佢個youtube係 Shirley Chan?
點解我搵唔到

SC

陳欣妍
Filter set 頻道

搵到了當我冇講過

係辣伙頭後拍的嗎？ 咁快拍起出街？

三月頭拍，係好快

清自爆

上個月拍

本身唔係行香港山

而家咁都好丫
希望佢地可以拍第2季 去其他地方行

照騙嚟

係 行香港反而仲好

陳欣妍 原名 陳曼姿

真係同一人即刻唔想追落去...

欣妍肯應我未

欣妍 ... 2009 有個寫真 model 蔣欣妍 又係

反而睇完篇訪問更加鍾意佢
顧家、孝順又識諗

追到live下星期仲有冇double s

畏高行山真係幾恐怖下，會腳軟

我哋係講緊陳欣妍

反而要多謝 post 呢篇野，令大家知道欣妍點解鍾意咖啡，同佢係一個孝順嘅女仔喎

相就... 得喇知喇

律師單眼好屈機
每次睇都會心臟停頓

我而家成個腦都仲係
「野外露營初體驗！野外露營初體驗！」

By the way，睇咗成五集，
覺得呢套嘢最正嘅地方係無分台前幕後，人人都有機會出鏡
不過個節奏好似有啲快，
如果可以變成一個鐘就好。

Kai陳、廢Shir同團隊好友呀dee真係好正
導演Mike要打格係咪為咗唔洗驚自肥自到出街畀人打

伸脷單眼真係超可愛

嘩個post太癲

律師有冇上連登
可唔可以影多d單眼伸脷相

專心緊動森
欣妍！你睇到嘅就叫廢Shir睇下啦

有冇世界停頓

就黎要睇埋個問答比賽黎頂癮

沈殷怡啲 IG story 片好多時都單眼嘅

星期六日無得睇有啲想死

今晚睇旅巫

夾帶幫欣妍影相

司徒夾帶

睇緊辣火頭覺得sc超級gfable

辣火頭入面係想俾佢照顧，瘋狂食佢煮既野食

但郊遊遊就想照顧佢，瘋狂帶佢行山睇景剋服畏高

兩條女好正🤤🤤🤤

今日冇律師一齊學英文

《玩轉英語》主持啲衫真係制服嚟喎，有無洗咖？
沈殷怡著呢條裙，Flavia 都係著呢條裙

今日：

之前沈殷怡主持嘅：

唔會唔洗既 不過我諗係同一條黎

基本上佢自拍親就係呢個表情

辣伙頭就喺到啲巴打好多就係因為咁已經睇左

黑髮超正

一定係同一條喇
仲係沈 Shirley 嘅 size

今晚入Amazon

律師又去食omakase

一個月食一次

皮佢老母卡丘

把聲正到

上次佢咪講左成日幫襯lor

食到同個師傅熟左

沈殷怡（aka 海膽精）

欣妍幫襯嗰間咖啡店喺觀塘海濱
以我所知係黃店

成套野根本幕後先係主角,VIUTV特色

好可愛

導演Mike 新晉導演Alfred

律師喺IG將比卡超寫咗做皮卡丘

大家去留言叫佢改番啦

Yo仔

之前食過一次埋單差啲喊

改左了

佢食果間有3個價位

睇到，做得非常好啊沈殷怡

好嘢

欣妍bb 我都想上你ig story
我為咗你特登聽翻你公子會訪問架
我真人都好憂鬱架，可唔可以鐘意埋我

真係要讚下 Double S以至成個viu都真係好積極回應連登仔意見

Ss真係世界第一可愛

我好似第一次post 有Deegor嘅圖

巴打仲頂唔頂得住呀

好想同欣妍瘋狂傾計

團隊好友 趁冇得睇嘅時候要貼吓

就 post 就覆
恭喜巴打

多謝欣妍 好warm

You make my day

轉粉了

係 好warm 好親民 加哂分

你哋錯過咗辣伙頭嗰陣嘅日子

係咪特登為你出個IG STORY

係 見佢琴日post咗好多巴絲打
但無我份，之後sad咗陣

屌，搞到我成個毒撚咁

個衣櫃執好未

支持欣妍

對於自己沉船有咩感想

唔只係cap個post
仲揀埋字體配埋圖

執完唔好唔記得開live

趁依加未出新一集
個post未推得咁快
我依加向導演mike鄭重要求
積極考慮開拍美女Error遊
永續double s
多甜泳衣環節 thanks

覺得自已好撚毒
岩岩想轉做電話wallpaper
但真係太毒
但又太開心

大家快d改個冇粗口既靚名，等sc tag既時候唔洗遮，一陣揀中既時候冇tag名就喊出來

利申：上次sc tag既時候遮左個字，唔完美

本身用真ig 多謝咗佢
但最後都係取消咗

Anyway u make my day 真係好開心

個人好真 睇得好開心

個心溶左

歡迎入坑

有冇咁多budget 呀

大量巴打繼辣伙頭之後加入痴線佬行列

你呢個名太痴漢
但夠直接

推爆幾個post
有收視道有牙力有經費架啦

睇翻以前d名，冇個出得街

好坑唔怕入

下一集又玩痴線野
又要睇sc喊到豬頭咁

呢張圖係2月13號 究竟呢個節目plan得有幾快

睇佢喊大家都開心

中意俾人j
btw 我明玩開健身既都中意俾人j

新入巴打可以去睇返呢集黑市

我係你就改返個正常啲嘅名

我諗而家大家已經明白點解我地呢班痴線佬係辣伙頭後會推左咁多個po

美女郊遊遊根本係個節目拍緊嗰陣已經同時推緊post

唔得
喘氣聲個個都有，但sc個d係再獨特d，所以叫嬌喘聲

不枉做 viuTV 打手

根本就算未知會拍 淨係ig post/story大家都未停過討論

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裏

好痴漢個名

有冇整容？

估計聽晚播之前已經爆post

要睇佢哋出唔出軍糧

sc呢個type d女仔係香港地真係好吸引
相比之下搵女友佢真係首選

欣妍可唔可以同我傾下計

如果佢肯抽我 我願意即死

我由辣伙頭等到依家

屌，來回地獄又折返人間

DC 有D似利穎怡 MIX 余香凝

欣妍嬌喘一聲倒仔連登仔的懷裏

星期一都有動力起身

痴線佬

佢真係好nice又好kai

【《美女郊遊遊》主持俾人搞】陳欣妍開live崩潰喪喊 爆遭人貼大字報入侵ig騷擾 | 2020-04-19 | 壹週刊

欣妍加油

Proud to be 欣妍嘅痴線佬

又要課金睇

嗰日有睇live就唔洗睇返

廢Shir先會暈車浪

會員限定

支持SC
愛你

快d到1030

瞓喺度好難 show 到呢對耳環喎欣妍

咁樣玩個耳珠我覺得好驚

點解會驚呢？

另一方面，沈殷怡咁嘅角度，差唔多係人都整到有雙下巴啦

穿咗耳環咁樣玩好恐怖

Double S今日D story

推一推，方便大家一陣搵post

打左星星，想搵唔到都難

都話沈殷怡 selfie 經常單眼啦
（下圖左右反轉返，咁先係真）

律師真係好靚沉曬船

唔想用正身AC
用分身又好似好冇誠意

通常d靚女都會鍾意壞男人，大家今日要開始學習

好彩本身係個ICON見唔到樣
但冇講係自己AC名

你DM方蛇啦

[ViuTV] 美女郊遊遊 x Double S 討論區 (9) 跳崖攀岩打孖嚟

沈律師話佢鍾意哨牙男喎，咁係咪要 ...........

律師有冇講過自己拍過幾多次拖

黑警沙田廣源 入屋打手足 快啲幫手retweet

哨牙搞唔掂

我兩隻大牙都有少少哨有冇機會

Ready

就開波，開定電視先

先係空手郊遊遊，
然後美女郊遊遊

開定新post先

1001

就爆post

睇電視

搖撚準備

打完天下過嚟

PUSH

埋位

真係唔 but 廢 shir 呢個自稱
沈殷怡有樣有身材有靚聲有學歷
只係體能差啲啫

去post9

我愛你呀SC

SC正D

開咗新po 未

仆街mike

終於捱過無DoubleS嘅星期六日

有喇

1001先